割佢老母 成日搞小動作

割爆都唔割！！

推

推核爆都唔割

和勇共同體，有勇武出街安心得很，被襲時更可召喚神獸，救市民於危難之中！感謝勇武！ 政府就不了，暴力始作者